（健身絲打請入）點先練到個靚pat？

想問下點樣練得靚個pat同腳？最主要個pat型
8-12定12-15下？
係咪跟男士訓練菜單就可以？

目標圖

而家

做多D愛
記住要玩坐蓮式
咁就練到腳同pat

蝴蝶pat，老左鬆得好勁

跟下coffee

Gathering ？